{
  "common": {
    "Cancel": "取消",
    "Close": "关闭",
    "Continue": "继续",
    "Customize": "自定义",
    "Delete": "删除",
    "Edit description": "编辑描述",
    "Edit title": "编辑标题",
    "Edit title and description": "编辑标题和描述",
    "Import Twitter users": "导入 Twitter 用户",
    "Link Google Spreadsheet": "链接 Google 表格",
    "My account": "我的账户",
    "OK": "确定",
    "Open": "打开",
    "Privacy policy": "隐私政策",
    "Report offensive content": "举报不当内容",
    "Save": "保存",
    "Use this in the classroom": "课堂中使用",
    "We have a winner!": "已选中一位获胜者！",
    "Wheel description": "转盘描述",
    "Wheel title": "转盘标题"
  },
  "nameTabs": {
    "Clear the list": "清空列表",
    "Entries": "选项",
    "Hide": "隐藏",
    "Results": "结果"
  },
  "spinningwheel": {
    "Click to spin": "点击开始旋转",
    "Tap to spin": "轻触开始旋转",
    "or press ctrl+enter": "或按下 Ctrl+Enter"
  },
  "textboxbuttons": {
    "Add image": "添加图片",
    "Advanced": "高级模式",
    "Revert from advanced": "退出高级模式",
    "Reverting will reset": "退出高级模式可能会丢失颜色设置，确定要继续吗？",
    "Shuffle": "打乱顺序",
    "Sort": "排序"
  },
  "optionsdialog": {
    "After spin": "旋转结束",
    "All names in the text-box": "文本框中的所有名称都有相同概率获胜，与该值无关。",
    "Animate winning entry": "为获胜项添加动画",
    "Appearance": "外观",
    "Apply a theme": "应用主题",
    "Auto-remove winner after 5 seconds": "5 秒后自动移除获胜者",
    "Background color": "页面背景颜色",
    "Center text": "文本居中",
    "Colors": "颜色",
    "Colors tooltip": "点击色块修改颜色",
    "Contours": "轮廓",
    "Custom": "自定义",
    "Customize colors": "自定义颜色",
    "Disabled because the entries": "由于条目权重不同，此选项已禁用",
    "Display Hide button": "显示“隐藏”按钮",
    "Display Remove button": "显示“移除”按钮",
    "Display duplicates": "显示重复项",
    "Display every entry": "文本框内的所有条目都会显示在转盘上（包括重复项）",
    "Display popup with message:": "弹出提示：",
    "During spin": "旋转时",
    "From Gallery": "来自图库",
    "Image": "图片",
    "Image in the center of the wheel": "转盘中心图像",
    "Image size": "图像大小",
    "Launch confetti": "撒花庆祝",
    "Max names on wheel": "转盘上可见的最大名称数",
    "No": "否",
    "One color": "每个区块一色",
    "Pick category": "选择分类",
    "Pick theme": "选择主题",
    "Play click sound when the winner is removed": "移除获胜者时播放提示音",
    "Remove image": "移除图像",
    "Select a gallery picture": "选择图库图片",
    "Show title": "显示标题",
    "Sound": "音效",
    "Spin slowly": "慢速旋转",
    "Spin time (seconds)": "旋转时间（秒）",
    "Text": "文本",
    "Upload image": "上传图片",
    "Volume": "音量",
    "Wheel background image": "转盘背景图",
    "Yes": "是",
    "Your image has been uploaded": "图片 <b>{fileName}</b> 已上传成功，是否使用其主色调作为转盘区块颜色？"
  },
  "sounds": {
    "Alarm clock": "闹钟",
    "Angel choir": "天使合唱",
    "Announcement bell": "提示铃",
    "Applause": "掌声",
    "Basketball buzzer": "篮球蜂鸣",
    "Bell ringing": "钟声",
    "Bird chirps": "鸟鸣",
    "Boing": "弹跳声",
    "Boing 2": "弹跳声 2",
    "Carnival shout": "嘉年华喊声",
    "Cartoon whistle": "卡通哨声",
    "Cat meow": "猫叫",
    "Childrens hooray": "儿童欢呼",
    "Cinematic drum impact": "电影鼓点冲击",
    "Cinematic music": "电影配乐",
    "Correct answer ding": "答对提示音",
    "Crash": "撞击",
    "Cymbals": "钹声",
    "Dog bark": "狗叫",
    "Drum roll": "鼓点滚奏",
    "Easy listening": "轻音乐",
    "Evil laugh": "奸笑",
    "Fanfare": "号角",
    "Fireworks": "烟花",
    "Game win ding": "胜利提示音",
    "Ghost": "幽灵",
    "Hooray": "欢呼",
    "Horror scream": "恐怖尖叫",
    "Horse": "马叫",
    "Jingle bells": "铃儿响叮当",
    "Lucky chimes": "幸运风铃",
    "Militaristic snare drum": "军鼓",
    "Movie hit": "电影击打",
    "Piano riff": "钢琴片段",
    "Pizza timer": "厨房定时器",
    "Police siren": "警笛",
    "Prize wheel": "转盘音效",
    "Rewind": "倒带",
    "Rock beat": "摇滚节奏",
    "School bell": "上课铃",
    "Science fiction": "科幻音效",
    "Ship bell": "船铃",
    "Siren": "警报",
    "Sneaky": "偷偷摸摸",
    "Splash": "溅水声",
    "Springs": "弹簧声",
    "Subdued applause": "低沉掌声",
    "Swoosh ding": "呼啸提示",
    "Synth bell": "合成器钟声",
    "Taiko drum": "太鼓",
    "Thunder": "雷声",
    "Ticking sound": "滴答声",
    "Twinkling star": "星星闪烁",
    "Water splash": "水花",
    "Winter holidays": "节日音乐",
    "Wolf howl": "狼嚎",
    "World music": "世界音乐",
    "Xylophone ascending": "木琴上行"
  },
  "toolbar": {
    "Dark mode": "深色模式",
    "Light mode": "浅色模式",
    "Exit fullscreen": "退出全屏",
    "FAQ": "常见问题",
    "Feedback": "反馈",
    "Fullscreen": "全屏",
    "Language": "语言",
    "More": "更多",
    "New": "新建",
    "Offline mode": "离线模式",
    "Please enter your email address": "请输入邮箱以继续",
    "Send debug data": "发送调试数据",
    "Share": "分享",
    "Unlink Google Spreadsheet": "取消链接 Google 表格",
    "User reviews and tutorials": "用户评价与教程",
    "Your session is now being recorded": "当前会话正在录制，关闭浏览器即可结束。"
  }
}
